
                      Aburrida y desconectada de la anterior, es un intento de cine de detectives que no consigue enganchar al espectador y que decepciona al fan de la película original, con la que nada tiene que ver, quedando como un triste paréntesis entre las estupendas primera y tercera entrega
        
            